和理非除左做Black bloc仲有乜可以做

除左著黑衫黑褲
我地要點做先發揮到盾嘅作用？
例如企勇武後方，但要企散啲？
咁需唔需要帶豬咀頭盔眼罩，定係做一個唔怕比人搜身既和理非？
自己一個女仔，冇朋友對政治有感覺，
企係後面又冇乜貢獻，最多捐下遮，傳下物資，叫下口號⋯⋯
想有返d貢獻

like哂d twitter, retweet, youtube片

帶物資/幫手set rb，勇足手足好多時一著好裝就直接衝最前

日常生活中
罷買一切中資以及奶共/藍鋪
罷搭黨鐵
罷用八達通
.
.
.

幫手拆磚

日常生活同forward呢d一定有做

做哨兵

物資 <- 就係擔心仲應唔應該帶豬咀眼罩
定做一個和理非肉盾
Road block <-見住Set rb既人都被屌，
完全冇打仗經驗唔知set去邊先正確